[警世]又再遇到網上騙案

有冇巴打想睇落去？？

覆佢：我就是李老闆

冇

同男人傾都咁開心？

咁簡單既套路已經見過了 睇你點樣講落去

買